旺角警署外有大批防暴警，要好似塞紅隧咁be water喇

Source：有線Live
等佢地佈曬防之前就散去第二度啦各位

大堆防暴狗由旺角狗屋前進緊去尖咀, 小心, 快走

推